求日常番推介

好鍾意睇依類野
最好有搞笑 無厘頭 唔洗點用腦嘅元素

睇過齊木楠
為美好的世界獻上祝福
廢天使加百列
小林家的女僕龍
模型姐妹

唔知各位ching仲有無好推介

男子高中生的日常 睇TVB版好笑d

日常
男子日常

飛翔魔女，呢個好好睇

悠哉日常大王
日常

妄想學生會

啱啱睇緊若葉女孩，幾好笑

地球防衛少年

套野講咩？
聽個名好似唔多日常feel

銀魂
元氣囝仔
Umaru

珍惜生命，遠離鬼頭

睇落唔錯 今晩追下先

南家3姐妹

輕鬆百合
黃金拼圖
悠哉日常大王
點兔
悠悠式
日常
男高日常
銀魂
妄想學生會
校園迷糊大王

上季神作 動物朋友

New Game世界第一

睇過第一季
諗住追埋落去個時比第二季嚇到唔敢再睇

好想同日富美一齊做社畜

好想同日富美瘋狂飲酒

好想日日係公司訓

GA 藝術科美術設計班
呢套都好好睇

Love lab
屬性同好會
河合莊
干物妹
田中君

School Days 校園日常
無厘頭又唔洗點用腦

日常

這個美術部大有問題

坂本都無 真係唔得